69快樂

回帶西 1989/10/1 華僑日報

范徐麗泰謂港人尊重中共言論自由
希望中共亦尊重香港人言論自由
如果有證據證明香港成為反共基地
中國可循正常外交途徑與英國交涉

風雨中四十年來家國四講者同責共黨專制嚴重扼殺經濟文藝基建發展